‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [213] 龍胖穿屎之食盡屯元天

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

[/size=3]

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

負皮左mk topic

邊個負皮

Llc

哈哈哈哈哈

一個唔玩龍胖既叛徒開po
食負皮啦

有冇人角德鯨蛇好休密

冇

冰個負皮冰個就係鬼

#6

哈哈哈呂哈呂6哈66哈6哈66哈6哈666哈66666哈6哈6哈666666

扑左

話說維巴又唔知去左冰了

Bug ng bug

要有1150先5星到

俾d時間佢

68/150隻純

活動完bug?

唔好呀

完咗活動唔夠先補

hard 14-3有得打
純唔洗bug

只想說聲加油

玩龍胖未

巧 我啱啱打到塊

清完體毛了 繼續養生

你打真龍未

咁快又一個po

我想玩細佬
好打耳

抽不到的弟弟

班小圈子喂威喂成日講其他野
都唔知點追post

神龍食乜加好感有人g未

但我好擔心細佬既奶量

除褲咪可以玩

岩呀

建議仲玩緊先可以開po

轉生未

爆谷

醉愛龍絆
唔玩其他驚
（fgo例外）

King sir有9個負評

呢隻嘢好機

又幾正

次次一返黎就多左幾十頁
. Gun

識含

斷尾

含到雪雪聲

幫緊人打飛機咁款

有個post話係bj

都係嘅
邊奶邊打

現充日

騎士之證仲有咩用
愈來愈多 正常人又沒露升去用

希望銀換金

禾都想

發下夢好啦
有得換仲邊有人課包包

現金日

金證好缺 一個活動先得一張 三張先升到一隻50環

高層派錢？

有矛槍要打真火

今晚有無sao睇

RANK 47仲係999體99羽毛
搞到我唔得閒玩白貓

每個月都有得買

起碼都六十幾lv先開始用得晒

含住上

仲要刷埋時空貓, 唔理佢啦

要出火

pewdiepie睇天龍8部

開始懷疑檸檬係4機佬
成日camp住維巴

@機鼠

邊個樓主 起個咁mk嘅topic

我都唔食

不過破產就唔會，係冇錢賺

微課
課金剛晶
要追pool先再大馬士》Key〉金證
買過幾次咋

禾返嚟帶禾食乜巧野

去 wooloo mooloo 食

再唔係去文華食

召喚 大隻仔noe巴

佢話3月先喺kai duck

聽人講jamie d餐廳廢過ramsey好多
是咪真
利申窮J冇錢食

等你地召喚我 我1,2要返學其他都爽爽的

抬s巴返房

牙鯨

又唔俾人換金，有30張係度唔知做乜

唔bug了，迫害大家的大佬
抵制

打真龍角先升
而家儲咗兩張係度

睇下月底關新野典，先考慮下買唔買月包

果3度有乜好野食推介？

禾有14張

尋日升左隻斧上45環又用曬

真龍角先升 封哂塵

獲得道具加下速

間Jamie’s Italian啲食評好大落差

13號晚先到香港

S巴去旅行都唔好好休息下

我一唔係度就講我壞話
扑

4號先出發
聽日星期日都開舖

4機佬

點解冇嬲巴台睇

咁勤力唔怪得搵咁多

平時都唔開 聽日先特別d姐

等緊睇你台

到式間鋪係邊

有冇人刷野

今日現充日？ 點解好似好少人講野咁嘅

有咩刷

星期六日不嬲都係現充日

禾大佬又唔見咗

no 起底

冇嬲巴台人生仲有咩意義

想去探你
見下高大既S巴

冇鯨蛇台人生仲有咩意義

又肥又矮又柒又毒又醜

肥婆個名漏咗醜
即係靚仔嚟

原來肥婆靚仔嚟

珍
我地龍胖穿屎可以做証

但好多人話藍屎餐廳唔得

禾窮丁未試過唔G了

典解會覺得禾高大
你google下spawn就會見到禾個樣

好令仔

起你底

台呢

冇窮，rich guy

唔洗搶
s巴禾既
無論係邊佢都逃唔開禾魔掌
點返工都係係佢果頭

唔爭在講埋你office喺邊區

九龍灣

不過我一年都唔返去7日

咁近

禾住公屋

嬲巴唔入黎睇
又叫人開台

現充又想恥笑毒撚

想同s巴食飯

柒暗瘡仲唔夠間接

有暗瘡又柒既靚仔

禾唔想巧似noe妹咁中伏
暫時淨係信noe妹係真。肥妹

佢肥我少少

禾over 200磅肥仔黎

我199

禾真毒

家母浴缸當魚缸 養左七條魚

媽 我想食魚呀~

lihkgwestgg went live!

好悶有無咩打下

thankyou

好正

未返到屋企

咁你約埋noe妹同機鼠

好終意食蒸魚
成日食晏都叫蒸魚飯
真．地盤佬咁

大神巧難約

新手想問下抽到重覆變藍石咁我點覺醒

炸仁嚴棄禾地毒毒

曲到直

打剩58秒

講還講 唔好貼圖

角色強化有得揀覺醒 但只限3，4星

原來五星無得覺醒

現充

搞到想升隻lili玩真火

4條毒撚講龍珠驚講龍珠figure

維bot比人炸死左

死了

好慘

禾諗15號掛

見到齊人打真火 大家有無翼

爭一短 一槍/雞

升啦 升莉成本底過機補
不過無入場機會

返左大陸 唔知點解vpn完入唔到房
想打都打唔打

收左爐 羨慕

維巴會入 應該

再也巴召喚

召喚再也巴

升啦

無分ser 應該唔駛vpn直接開上網就玩到

唔vpn睇唔到連登 twitch
咁點搞

射了

即係14號有約女女？

好耐冇玩錶

宜家出街都唔帶

買心頭好就得

睇下機鼠同炸仁得唔得

反正我係你對面住

得閒去對面拮屎忽

維巴典解回體打帝超
40石打得4場
50石回毛可以打6場

要蒙頭入閘

蒙你頭比禾同機鼠捉入閘

Live 到時
轉基

好撚得意

又炸死了

轉個手贏番20pack

禾14都得架
矛女

錢真係易搵

我都係回體打龍超 方便auto

唔係仆街馬on99兩揀一揀錯
收多20pack

作感冒 啪粒藥weak先

一定係你傳染比我

屌 嬲
今晚唔同你訓

劍好難用
以為揸斧頭

有冇野刷

有冇巴打幫打第6關 既 hard

師兄 有冇毛多幫打 hard關卡 打左幾十次都3星唔到

師兄有冇毛多可幫打

冧巴

直接開自然有人入

3322711

冇裝錯卡都死

有冇2場真火

220 5755

i mean 冇人

6314484

槍

短呢

英文巴咪短

等s ba

師兄 打大佬了8771738

唔該灑咁多位師兄 打完第6關有金鑰匙 想問升邊張卡先好

乜都唔好升住

收到

咁我買左龍石升級包 升左2次隻 童子係唔係灑左

請問童子係乜嚟

係

我跟一場

果隻暗刀龍

冇事

OK 算冇升錯
但下次儲夠4粒先好突
一係滿突, 一係0突

原來等緊禾

等短放no.

見你唔想同禾地打

而家有5個?

你地夠人喎
英文巴補 再也巴短 兩隻槍

Sorry 原來叫摩利之天 我以為叫茨木童子

佢地又想屈禾

干戈呢

7119605
我打2場

送既角上唔到100%抗

你唔係同佢地打真火咩

佢地夠人

有冇人深夜真火

沒

100%
決定聽日開始12點就瞓

突然咁多人

真毒凌晨先起身

教官個時都係50%

哦

但牡丹好勁
等抗性卡補助

會唔會仲有真火場

有

無人....

想抽木桶抽到鴨仔

免費抽或成點
我想抽紅色 紅色都沒 出貓櫻

溫泉pool 要入石
入咗百幾甩

你咩職

槍 不過無人我唔會毛喇

訓先 夠鐘玩時空

缺補同槍

有冇補補啊

時空 可以訓住玩 ？
Goodnight thx for carry 100%

649 4838

649 8088

唔岩number

sor 668 8088

現充熊yeah唔見咗成日

比人抽哂

Break唔切

有沒抽錯龍馬
龍馬飛標都ok
因為剋重裝

冇抽傳承
132得減速加血尤利亞 減攻加速艾麗澤

Sorry

平時抽超英真係太毒 歪到on99
但你仲有時間既 溫泉卡無咁快入聖杯

明明仲有血 但訓低左

Hell mode on

放棄咗
啲石都係抽正月卡奶剩嘅
就算中咗都唔知食傳令定武器好
重新sh到7月+10泳卡

How do you know

sorry

我有中hell fire?

Number間隔咁短

我下隻想10 萬聖mia

一隻都冇
不過之前一抽中萬梅爾
減攻

唔怕啦 遅下可以抵消

係咪食咗個盾?

Sorry 無拉頭經驗

鯨蛇又豬左比嬲巴同維bit

568 1703

要加一喎
爛咗iv連縛鎖要冇得用
因為都唔會比祝福佢
留低執hm毛

維巴有睇男子高中生日常

咩事 有血訓左 隻角係咁重覆講同一句野

多謝咁多位curry

可能係撞鬼

我錯 我強迫症
諗法一係0 一係+10

我都覺 好似有股力量阻住我地贏

係咁講同一句野

明明你多view d

嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼3

嬲巴做數
開fun son

有啲我而家已經+咗1 諗住遲啲會+10
如果抽唔到就仆街了

明明邱有血 但隻水短瞓低左係咁講哦呢達嗲哦呢達嗲哦呢達嗲哦呢達嗲哦呢達嗲哦呢達嗲

有次係第一次紫圈完
大家翻去圍龍 隻短突然暴斃
再幾秒先見到紅圈

好彩你隻水短無轉channel 講中文

公子係咪狂推活動?
禾真新手

太低lv入活動會冇金裝

打到個hard boss面前，佢話要50lv
我隊嘢30lv未夠
咁做咩好? 石係咪allin而家個pool?

推主線升rank同玩家level
你而家唔夠一回殺hard boss
係all in

即係唔理個活動?
會唔會miss咗啲乜

打唔到hard boss好蝕嫁喎

好，聽日慢慢研究下 thx s巴
weak

Ja ga
其實你已經中咗伏
好似5x level入活動先會出金裝

你而家最好就搞到一隊可以一回殺hard boss
即係打住主線先升rank同玩家level

ok 收到

每日要清活動hard
Hard boss冇限每日次數
所以升到一隊一回殺先打都唔遲

想問問如果想打真龍，係咪換cheap啲個個暴風之譽就夠? 我見勁啲嗰個要多好多材料

正常要換 但係s巴carry就唔洗

我都想可以躺過

你玩咩職啊 龍突滿未 不過正路點都係換滿突 你夠血夠抗頂一下 唔代表每隻奶都奶得你起

其實都係問定咋 得隻尊，冇攻龍
就算中到又未必想將所有資源比哂隻尊，純粹為真風 都係等遲下啲角色出勁啲先番黎無腦刷風龍

其實都仲有隻西莉絲，對佢有愛過尊，寧願升佢
不過遠攻好似又要更加多血，都唔知點推

咁就一定要農滿張符

前兩日佢先做完海豹唔知s巴會唔會carry

原來係海豹

我動議對海豹友好一點

U

邊位 睇唔到喎

請問咩叫海豹?

公子個隨機裝備真係好垃圾

去冰挽泥

活動關果d?

挽貓貓

係
冇金裝

棄左公子?

棄突

轉咩會
禾又根

1-15應該有嫁喎

你有老太婆，吾同你挽

課先有
燃亮牙

除咗泳可 你仲差邊兩隻

Monika, 吉塔，泳飯

禾其實想講泳飯 打錯
.gun

岩岩退左款 之後係咪會唔比我入game?

monika典解會陽
g塔真係0做用

唔會
仲可以繼續課

唔中又退=唔洗錢

屈g

珍 禾刀系甘

日版公子開緊妹弓活動
又多隻免費g

嘩 勁到

大陸人黎？

咩黎

。正

笑夠未

高人氣垃圾作畫番

#399邊個黎

大6淫

中咗Bug 我都見唔到

鯨蛇竟然仲睇到

禾已煎睇通左

果啲人應該係鯨蛇同類
所以睇到

朋友仔黎

點解扑佢嘅

超級歐洲人

見佢都算有講野未扑住

歐洲人分高調同低調
我會扑高調果d

你仲有幾集就死
有咩說話要講

有無90秒ex?

唔想佢死

ok
咁4頁死
2奶又然

4=2>3>1>>>5

法國鯨蛇約完禾地d毒撚出街之後
個人串左又自信左

禾矮肥7毒
no屈ok?

Noe妹 暫定15號
機鼠話去wooloomooloo

用依個名號點禾地出去
之後嘲笑禾地毒撚

禾要食good job

食完話禾g s巴令唔令仔

遲下再同你矮洋腸 如果你冇呃禾呢d肥矮柒毒醜

又b

禾173 210磅

又高又大隻又令仔
jj一定好粗

劇透
扑

得jj粗係真

hi維bot

又泥

Hi
臭檸

咁又唔得lol

燃亮ok?

以後要叫佢維bot定臭檸檬好

青檸

以後要叫佢維bot定臭檸檬好

維bot正皮 臭檸檬負皮
負皮程巴黎食

你話呢

直線求腐皮

笑甚麼

有茅人刷100場風帝超

負皮比個post就得

一早比咗

咁姐係叫臭檸檬啦

你試下

no b鯨蛇ok?

新年開心nob

禾都比左

原來已經玩咗個幾月公子 都仲有動力每日開驚都算唔錯

超人棄

去左拜山

就嚟新年 請大家停止b害

你地再叫錯我 我叫維巴以後都唔開台

來
互相傷害

臭檸檬

Lihkgwestgg went live!

咁叫你mk檸

臭檸檬

和氣生財

4頁唔睇鯨蛇台

維bot唔開台姐係佢心虛

我有j你把聲

最近唔得閒啊

上金未

又呃

禾開台永遠得嬲巴睇
嬲巴bbg

咁串 等陣上比你睇

跌左落銀3

禾有睇嫁喎

我鯨把聲一聽就知靚仔

明明禾刀有
禾地穿屎解散啦

風帝100場
813-0602

斧建30lv

留名

我連贏3場都喺銀3

唔好屈 無笑

現充日茅人

開台上

琴日有個fd個fd一齊排
串過馬撚
之後果場我全場挖地佬單機唔撚理

又諗起上次件台仔

你睇下禾玩到2 11 2

J4個5%攻速原來都幾有效果

381-3351

j仔韓國拎嚟打sup都唔錯

醉愛挖地佬同賽恩單機

仲有矛位
刷到食mum mum

s巴抗眠10000%

958-2350

-1

181-0855

瞓到宜家係精神既

認真打場rk

快 準備觀戰

認真打場飛機

要幫打?

9613573

新年買份禮物比自己先

唔怪得知你係咁走

533-9241

9341570

禾重開驚

771-6966

自己俾自己利士

跟住拆去買禮物

673-0204

交換

四蛇又CURRY咗一場

勁

依場完全唔知自己打乜鳩

返黎台伏一齊玩

thanks 晏啲再刷

1989888

要重裝 好煩

去電莖院打

牙幅?

對面個黃俊軒

台仔
成日實名

仲未敢打RK住 好廢

Trolllllll住過

五路鐵牌

公子個vh boss 禾係咪會唔夠打

巧肚餓 想食好西了

唔敢食

同禾打幅
比禾操ok?

你比禾操ok?

阿街莉 q遲d係咪無heal

好撚屈

打rk 打佢q回兩大格

屌佢老味

屈咗成個世界賽都未改

Cls

今季大師兄唔知又燈邊隊

8641339

返去練下條j4先

五條路都打得

你又唔加禾

認真

好多場rank下路都已經唔再pick adc

thx s ba 維ba

風帝超-2

維巴想打乜?

而家用石頭成日比人屌打 以前都唔會

程巴打唔打場

J4 帶死人吸血

打到隻jax 1/10

英文巴嬲左禾

Gym 緊

兩點前返

自私打

近戰始終難用嚟打下路

Mord 加 雀嬲

屈撚左

雀男

以前個FD都喺MK打上去 但是都兩年前 MK仔打上中下都得

雀男係rakan?

好似廢左個鐵圈回血

之前回得幾好下

持久好多

5408465

係

基雀

而家都唔廢 好多下路都唔識打佢 洗兵加盾食小龍

條龍 6lv our ratio 超痛

Out

而家打塔個盾仲要有錢加 專MK好易上分

風帝-2
885-2114

射射 清埋體先

搵多個FD烏鴉上路 輕鬆嬴

新鐵lin佬都幾屈

上路max w 回血回撚到

我呆撚左

佢依家個頭10點計 好似打極都仲有咁

痴線, 邊有開fun son

風帝190-2337

4622734

-1開住先

頭先突滿咗莉莉，想攞黎打真火，但無波菜，
得隻利維坦，想問武器要點配，
同埋建築需求要幾多？

我都唔知

咪係

唔巧嬲
點先燃亮

打住咁多先
Thanks 維巴 英文巴 saika 走數巴 炸仁

岩岩拍左兩條毛

就返到去 想刷咩禾陪你

你又唔係s巴

有分別既咩

有 s巴大力啲可以打快啲

不過係咪15號出黎先

比人捉去買衫

有女

GAY

禾duck ar

出黎抽pool岩岩醒起

那有石 睇你地抽

又屈

14號乜都抽完啦 仲15號

留咪得

維巴有冇野想打
禾可以同返你刷

我叫就唔刷
同年唔同命

留返現場live 抽

係咁嫁啦 你成日唔同禾挽

出慕慕點忍到手

岩呀仲要B我

依幾日實肥過猪

我已經睇開左
由佢肥
今晚食buffet

連食幾日實變超肥仔

係咪有車車送禾返歸

一陣機鼠車你去飛鵝山

係對面都開車

一個人唔夠

唔係出尖沙咀食wooloomooloo咩

我重諗住去文華食早餐

都得 禾冇乜所謂

手足黎維園幫襯下我

好似好甜

機鼠係咪出duck

搞乜？

初二開始係你留下排隊等

係呀，佢14返去食過早餐

唔差

鐘意佢連黑糖煮到d珍珠 麻薯咁

即係幾點 朝早定夜晚
14禾唔得呀

唔係講緊15咩

咁15啦

係咪食夜晚
等食好西
我淨係知15號

轉咗食文華

兩個hehe

唔同你玩

MW 幾正

禾舊牛牛呢

菠蘿油

太耐無玩, 依家打錢快左好多

課咗188

機鼠話轉
一係照去返食牛牛
機鼠ok?

重打唔打

遊車河

海豹

打緊 你等我一陣

出黎 腰禾

好

頂 睇唔明
你地早餐又係另一餐 ?

mk鼠

轉返食mw牛

佢地兩個住隔離

果間茶餐廳嚟 夜晚都有早餐食
而家轉返食牛牛 開心啦?

即刻明哂

即係點 好亂

有冇師兄幫拖 6958029 hard 7-3-6

疑連日打機 中年漢工廈猝死

鯨蛇未來

noe話要牛牛架

1589694

你同機鼠食兩次

你地巧HEHE

我食咩都ok既

總之15號晚食一餐牛牛
尖東果邊有一間

想跟

飛返黎

一齊黎啦

花崗岩點刷先係最快

風珠中級

好想打飛機呀

我幫你打

直線想幫打

幫我ok?

live幫打飛機

所以係咪重共4位？

要扑位? 唔該晒機鼠

你唔出ap爽下

爆死

三玖世一

鐘意屈持久

確定既我叫我cs幫我地訂位

打riven 全ap收硬皮

但d 人話二奶贏

即時唔睇

就15號啦咁 禾5點後已經free
睇埋noe妹同炸仁

其他人想john可以出聲

依間

而家開始要儲定錢錢去食牛了

高層飯局

冇得gun呢獲

真
要留錢生存

依間就steakhouse

扑位都唔洗自己
禾ok收5點半

食D 甘RICH既野

gun 唔到

咁就6點 wooloo mooloo Steakhouse

訂定6位先

確定我再上po

禾真毒驚驚

6點我有啲趕 6點3-6點半好啲

最後可能得我一個人出現

龍肥高習開年飯

6點半

有錢人

兩間都未食過
淨係見到一間有wooloomooloo steak, 一間冇
呢個巧唔巧食

拆晒利事都唔夠食

禾真毒唔識英文 你幫禾order

禾地要一齊去街同丫婆搶紙皮

唔會 禾實到
你話好食 想試

膠級野

你地食乜我食乜
講真

幾巧食 但窮撚覺得性價比麻麻

金鐘m記

賣紙皮已經冇咩錢
我已經打算初一上大6賣腎過年

我帶個狗碗黎放地下
倒少少野俾我食ok?

買咗呢個mask 廢事影響大家食慾

仲未賣? 扑左

上年賣左肝
今年先賣腎

有錢番大陸

美國賣好PAY好多

賣到有錢買機票

亞人

真係Spwan 其實冇睇過

咁禾幫你order一份bone in rib eye

中國
一部ip
美國
廿部

好似係

睇錯 原來兩間都有

禾都想係亞人

賣jer

個個真毒其實係靚仔有女

點解冇king蛇份

神秘人物

鯨蛇扮毒扮肥可恥

我未食過超過200蚊嘅飯

扑6位係咪有咩神秘家賓

我唔靚仔既 你請禾食

真係想過黎坐下飲野都得架

炸仁呢句即係話自己係靚仔

我係估會唔會有人最後得閒想黎先訂多兩位

衣衫襤褸入唔入得

禾6典收工

要幾多筆直
有錢人

未食過超過20蚊

嬲巴請禾食

Prime~ $1k

Steakhouse ~$300

我個200蚊係円

機鼠左右攬住女咁黎
6位

1K !!!!

Sor, steakhouse $500-600

原來steakhouse平咁多 下次去試下steakhouse先

我攬住你入黎

都夠禾食20餐

茅乜人買野 收工
今日唔見熊爺既？

求資助

第一次feel到我連join個飯局都冇資格

今晚阿妓下盤
買完就有錢

機鼠驚禾地太肥一張櫈坐唔落

我開始戒食飯

文華都duck

禾驚禾真毒失禮人

我現時自己肯造飯

仲諗住steak house都叫join到下

不如noe妹同炸仁suggest
禾冇所謂

真毒窮撚又搭唔到嘴

禾wooloo ok牙

強行插入

我無所謂既 貴唔緊要不過要好食
不過禾唔識英文

禾拎D錢去食刀好過課龍肥

你又啱喎

i go to school buy bus
禾刀唔sick
我聽聞叫扒果時要同waiter講good job

雖然我連龍胖都課唔到

全部都係Mkjai

今朝賺左4餐約 以家又輸番5餐
食左去好過

我淨係識hi bye

有矛真火團？水奶＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋

返緊學已經有錢買bus
.gun

好似再識講blow job

靠機鼠幫禾落單

禾幫你落啦 bone in rib eye $1200

斧頭扒

毒撚點跟

冇啦冇啦

咁癲..

一齊過黎啦

用手食
GUN

steak house都叫見到車尾燈
1k up真係跟唔到

你賣咩

好似同禾有關既野

又開OT?
定做現充

幻粉?

熊yeah同女女出左街

必須死

去食steakhouse

再唔係你去話事都duc

好肚餓

Jamie’s Italian

臨近新年要買野上去拜年?

冇乜好地方推介
筆直夠我就join得

政府比左4000溫你

係喎, 填左唔記得交

確定

@ spawn, Bryan, noe, null

其他人想john就黎，再加

禾真毒唔點識講野 唔使理禾

黃分糕好難食

金

禾巧鐘意食

仲有 比你好冇

每咬一啖就想嘔

禾買左一底啦

幫禾食咗果半底啦
真係巧難食

定我記錯左佢乜味
唔係甜甜地椰香味咩
定係聖安娜垃圾

我唔鍾意姐

係喎肥婆唔食甜野

所以我唔太食蛋糕 太甜/奶味太重我會想嘔

比你老細食
星期一至五都係黃金鳩

問下佢先

我飲奶茶如果係熱的話都唔係間間頂得順
凍幻茶好啲 有冰溝淡咗

初一煎曬佢等人埋單

黎唔黎

大家唔好出聲

未答到字

其實我食嘢都幾挑剔

收到風情人節會出花嫁蘭薩佛

陣間成8-9位

係餐廳到瘋狂打真龍

咁多條打邊條

到時9個去 每4個人一條真龍 多出黎果個向到刷龍族試練

Gaylo 互打
你地情人節限唔好抽住 出黎睇下邊個係真歐洲人好似唔錯

佢地唔係講緊人棄驚入邊啲垃圾龍

又比sao浪費咗禾3個字

愛麗G

維巴聽日使唔使返工

仲有冇帝超連刷

呢度D清咁RICH
我都係離開鳥

課小d食左佢仲好
垃圾龍胖

D月包唔買=唔洗玩

課小D都係得幾十蚊 .GUN

佢地食餐飯都要洗兩pack嘅錢
禾平時食開公司啲垃圾飯

318is ok
我好似差2粒都5屬滿突
不過有隻係暗老夫

真火缺隻補

平時食開垃圾食唔慣高級餐廳

缺槍佬

元朗有咩下午茶好食

冇
大家樂囉

跟唔到

太窮了
鯨蛇決定退出連登

法國餐廳麻麻

有間緣聚放題幾好食

想刷風帝

GUN

開台搵錢未

冇人睇冇人氣
邊到會有錢

會窮

.gun

呢度個個都咁rich

禾食開3蚊隔夜麵包咋

434 開場開盾頂核爆
屬建雙30
杖建最少16

下牛茶都有放題

一個人食放題 毒撚基本功

係我屋企附近

開台未, 好悶

想問下用45環3星奶打真火加活動水龍，434, 16奶建築，30水建夠唔夠打真火？

咁你開台未

你開台我個台就有野睇

唔夠

禾太勁會冇人睇

唔用無限槍咪得

離西鐵站好遠

我記得附近好多企街

仲有矛人刷

禾可以
想清毛

而家每種色嘅銀章都係單位數

風977-7497

宜家個城有三隻工人失業

禾5隻
打章既速度已經完全跟唔上

全部工人就業中

-1 仲有冇人打
等多2分鐘開街

就算好懶咁每日都auto 3條體應該唔會5隻失業

5隻想退貨

25場帝超先升到一下喎
我主升刀，法建，槍已雙30
弓就雙24

寶寶肝帝

.gun

無好好計數 不過我每日雙倍箱打埋高級暫時無問題

012-0705
風帝 -1

又肝爆草又肝爆建
.gun

唔打住

唔買雙倍了，一個月可以慳返2000甩，bug少一個月包食多chan好爺

無打草好耐

冇曬龍餵

仲有15條未滿
遲早餵完，唔打鳥
少課應該都唔會狂中新龍

召喚寶寶gif

Went live!

你咁快我 .gun

玩手機遊戲最多試過課幾多錢金？

禾刀睇緊

吹水大會

220-5983
風 -1

禾打多6場繼續執野

清哂毛 thx carry

超人棄驚

岩岩回左毛

開街都矛人

3個打快過等人

我見到瘋苦

可以打了

Thx for carry 一隻工人得到工作機會

巴士巴同S巴啱啱打完走咗

而家公子副隊布丁、真琴、可可羅、鈴奈、千歌/璃乃
有冇咩大問題
抽唔到3星

唔係講緊帝超? 定係我get錯咗
帝超有人打我就join

萬麗buffet

Rich kid

日日都好西 .GUN

我個心好痛

風帝
7733156

突然發現點解呢個post咁多負評

開果個既人問題

新一年請停止任何B害OK?

四葉神曲

新一年再算

27分開街

仲有日半

仲有邊間好食
下次想去試薈景

新一年唔會再有鯨蛇
可以開新團

再見

挽留

鯨蛇有冇聽四葉神曲

6995843 wing king

跟
Bye all

四葉神曲姐喺咩

minus one

音樂台
我周圍都搵唔到完整版
但岩岩比我聽到佢播

要打tag我 我開街了

咩名

今日冇飲肥仔水

五等分の気持ち

bye

幾時帶禾食
幾銀?

688+1
Eatigo有85折

蟹蟹

全因我冇課龍胖先有野食

禾刀好肚餓

我冇課都要食樹皮 點計先

你課左第2隻

課完時空貓又窮了

打多幾場算
好攰

打時空貓真係幾眼訓

thanks 再也巴 Saika巴

thanks

Thanks

3秒

Sor囉

訓地curry

維巴carry

公子活動boss vh 仰咪禾唔夠打

3個都勁

睇下3次內殺唔殺到

夜d有冇真火團carry垃圾水補

肥婆你公子玩咗無耐?
禾超新手求明燈

跟

禾今日終於3刀到
小雪mvp

我琴日先玩

食燒肉

真風 8865821

琴日食譚比禾同鯨蛇推入坑

助攻

巧期待15號見到你地